（劇透）有冇手足覺得avengers3 好似...

Apocalypse ?

-兩個奸角都係大大舊藍色樣衰衰春袋下巴
-一樣有4 5 個心腹(black order)
-都係包裝到自己好有理念 唔係純粹地邪惡(apocalypse 條友想mutants dominate 地球)
-打鬥場面都好相似 雷射眼俾人封o係道牆vs thanos 封hulkbuster o係道牆
-apocalypse 沙漠場境vs Titan 決戰場境
-thanos 拎完space gem ，在Thor 隻太空船同Black order 瞬間轉移果下特技 vs apocalypse 大佬帶磁力王走果個特技

有人話都似火影

根本就係火影

火影忍者

冇睇火影唔識比較 只能夠拎番英雄片比

天啟一啲絕望感都比唔到人
仲話第一個mutant
果四個手下，除左磁力王，其他都廢嘅
仲要叛變左兩個